［銀行撚］有冇人都係冇得home office

公司驚攬炒依家玩緊split team分幾個site 返工
但聽聞仲未有plan可以home office 屌...

做奴隸

係office咳幾聲先啦

帶住口罩 行過老細房咳 佢地都係關埋門炸 屌

屌外資行都咁真係

邊間咁on9呀？

咳到成個Office都聽到就得啦

有d dept根本冇可能home office

我本身有公司laptop 我果個dept係可以work from home

Call Centre 狗邊有得唔返

咩dept先？

HSBx？

Dbs

[銀行撚入] 台資銀行係黃？